點解也!!!!!!!!!!!!!

唉 屌你老母 點解次次一重注就輸 屌你老母死狗會

真心講 回頭是岸

受害者+1